錫菲聯同狼狗既虛火終於玩完

傳統big6歸位

熱

燈？

狼狗輸多兩場都收皮。

1:1

李城？

Cls燈得快到

吊奶星

Dllm 1分鐘就入

一見到個post
即刻去睇live score
點知真係追平

快撚到

傳統big 6唔計熱刺？

蓋清唔該幫手燈埋李城

狼隊連呢隊阿仙奴都贏唔到

係牙記勁

冇贏過英超點計？

咁要計布力般？

上到黎英超咪計囉

依個真

熱係未來